拖到十月

唔好同黑社會硬碰。保留實力，一直將運動拖到十月